[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (114)

1001開post時希望可以copy埋置頂

置頂有遊戲初期常見問題/實用工具/秘技

參觀人哋個島必讀 —— 良好島民約章
1. 未經同意唔好走去搖人哋棵樹／執人啲野
2. 跑步注意安全，唔好踩爛人哋啲花
3. 個袋滿左之後，唔好周地dump垃圾
4. 唔好偷人啲野，「摸」完野記得要還

買game前你可能會想知 -

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，亦新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有中文 。可以

Q：Online 玩咩？
A：你可以去朋友／網友嘅島度一齊開party，一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票蘿蔔。

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係唔收香港卡同唔寄香港。 更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo ＆ Amiibo Card？
A：可以。

圖片來源 [img]https://i.ytimg.com/vi/rEB1vlAiVxE/hqdefault.jpg[/img] [u][/u] 影片播放中 播放影片失敗 http://youtube.com/watch?v=rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係怕唔啱玩要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

召集所有3DS版熟悉的面孔同新人一齊加入

西施惠係雞係公廁

喊住留名

新post留名

求摔角手面罩全色

未有梯子之前去外島係咪好唔抵

有冇妹妹島
SW-6194-4743-1613

求首股神炒股神技

阿姐

大把人癲過我

如果趕任務都OK
唔係你問巴打借啦

我係首神

呀姐

岩岩話要白玫瑰果位巴打係唔係度

新月椅換竹制驚嚇 個巴打仲係到？

有冇人可以幫我copy其他
手機唔可以過2500字

仲有冇巴絲黎
有妹有星(飛左兩轉唔知仲有冇)
帶啲嘢嚟摸吓就得

4224 5640 9816

用邊個post

Lauming

遊戲初期常見問題 // 實用online tools //

＞Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

股價計算

外島攻略

設計任意pattern, 可生成qr code scan落遊戲度, 可以匯入任意圖片

分割圖片做幾個正方形，搭上面一齊用效果更佳

設計主題曲

Ｑ：我見人地玩得好快？
Ａ：隻game最主要嘅精綷係由零開始慢慢認識你啲島民(記得留意島民同NPC啲對話)，發展同裝飾你座島，睇住座島點樣進化。最緊要啱自己play style，預左你玩幾年架啦

Q：露營地第一隻動物係咪要硬食？
A：係

Q：風水？
A：主人房擺唔同顏色家具增加運氣，綠 整體，紅 物品，黃 金錢。

Q：摸呀妹？
A：同館長個妹傾計有星星DIY

Q：鐵斧頭同石斧頭有咩分別？
A：鐵會劈斷棵樹，石唔會

Q：整爆左啲石會唔會生返？
A：第二日隨機位置生

Ｑ：幾時先有得 買大頭菜(蘿蔔)，用ATM買摸過嘅野？
Ａ：起商店後

Ｑ：ATM有啲係非賣品？
Ａ：合成物品摸完都買唔到

Ｑ：點為之「摸」？
Ａ：去人個島擺人地啲道具入袋之後物品圖鑑會有record，之後去返自己村部ATM可以訂嗰件貨。「摸」即係擺入袋之後再還返俾人

Ｑ：點樣加速對話？
Ａ：按B/長按R

Ｑ：去外島請左啲新動物過我個島要幾時先會搬過來／幾時先有新島民？
Ａ：keep住玩落去，有一日去揾狸吉(Tom Nook)會叫你幫新島民起屋，做好要求就會有新人搬過來

Ｑ：用遊戲內design app整嘅圖案可唔可以分享？
Ａ：開左時裝鋪就可以upload上網分享俾人

Ｑ：點俾禮物動物島友？
Ａ：間唔中對話會有得俾你揀，而機場心意卡都可以連禮物寄俾動物，佢地會回信

Ｑ：點做遊戲內好友？
Ａ：首先去機場揀同好友連機，會多左個好友app，之後去加左Switch好友嘅島玩一次就可以加

Ｑ：點寄家俱，衫俾其他玩家？
Ａ：加左遊戲內好友起狸貓ATM網購可以直寄俾好友

Ｑ：見到流星可以點？
Ａ：空手㩒A(好似仲要用右菇轉視角見到個天)第二日會有星星碎片執

Ｑ：掘完窿種唔到樹／發光窿唔俾我種錢袋？
Ａ：要揸住個鏟先得

Ｑ：花係咪可以配種？
Ａ：同類花種埋一齊，淋水，側邊有機會出新色花

Ｑ：落兩駛唔駛淋水？
Ａ：唔駛

Ｑ：點先可以經Internet去人地個島？
Ａ：請人來嗰位要去機場（遊戲第二日後解放）開放你個島，同時會俾個代碼你。去人個島嗰位去機楊入代碼就得。如果加左Switch主機好友可以唔駛代碼咁開放俾好友入。需有Nintendo Switch Online會員

Ｑ：去人地個島時個過場動畫有無得skip？
Ａ：無

Ｑ：點炒蘿蔔(大頭菜)？
Ａ：星期日早上入股，平日每日留意價格，啱心水價格時賣去，去朋友島賣都得架

Q：咁多巴絲分享作曲/畫畫QR Code係有咩用架？
A：遊戲起左office之後可以揀一段仔自製音樂做小島鈴聲。而QR Code scan返來嘅Pattern可以著落衫度，又可以鋪落地度，亦可以用作家俱設計等

Q：無人島個地型係隨機定固定？
A：一開始會隨機gen四個俾你揀，開office後會解鎖整理地型功能

Q：一個島可以有幾多個動物村民？
A：十個

Ｑ：合成好慢？
Ａ：撳兩下A可加速合成

Ｑ：生果點種？
Ａ：掘個窿，再掉個生果落去，等幾日就有收成

Ｑ：地下有啲金色嘅光？
Ａ：掘開佢會有錢，掉袋錢落去會種到錢樹

Ｑ：幾點轉第二日？
Ａ：早上五點

Ｑ：點樣跑同靜靜雞行(唔想嚇親昆蟲)？
Ａ：跑 > B，靜靜雞行 > 細力推磨菇，捉昆蟲時持網可以長按A預備

Ｑ：鋪左啲畫落地下點del走佢？
Ａ：Y

Ｑ：點掛自製畫去牆／著畫...?
Ａ：去設計app度揀幅畫

Ｑ：唔夠樹枝
Ａ：搖樹，同一棵樹可以多搖幾次

Ｑ：石頭/礦石無晒點算？
Ａ：用鏟／斧頭鋤石頭，下面有張圖係秘技

Ｑ：點樣成棵樹移植去其他地方？
Ａ：食完生果可以成棵樹掘起，再去第度掘個窿種

Ｑ：點解石頭一劈就爆？
Ａ：食左生果特效係會劈爆石頭

Ｑ：點一機多人玩？
Ａ：Switch要先開多個profile先，再用嗰啲profile入game做教學。之後隨時用遊戲電話app「召集村民」

Ｑ：有啲氣球飄下飄下點射落來？
Ａ：用丫叉

Ｑ：點樣擴大個背包？
Ａ：用5000miles可去狸貓ATM換「口袋整理技巧」

Ｑ：點拎丫叉/鏟/杆/梯...？
Ａ：玩耐啲就有多啲捐野俾狸貓/貓頭鷹，多啲同NPC傾計

Ｑ：點去「外島」／「下西洋」？
Ａ：去狸貓ATM買機票之後去機場

Ｑ：「外島」有咩特別？
Ａ：有機會有稀有花 蟲 魚 礦石，有巴絲話毎個外島都有一個蜂巢同一件家俱(可能要搖多幾次樹)，間中會有漂流瓶

Ｑ：一開始點拎多啲鐵礦石／其他素材？
Ａ：2000哩數可換機票去啲素材豐富嘅島

Ｑ：點釣魚？
Ａ：瞄準魚頭，咬實左魚竿先拉佢上來

Ｑ：有無私人儲物空間？
Ａ：有樓住之後就有

Ｑ：點叫醒海邊隻海鷗？點揾佢要嘅野？
Ａ：同佢講多幾次野；留意沙地有野識噴水，掘開佢

Ｑ：無位擺野！啲野周街放有無問題。
Ａ：擺住出面先；無問題

Ｑ：啲屋/設施可唔可以調位？
Ａ：有office後可以

Ｑ：點拎多啲礦石？
Ａ：好似幅圖咁整三個窿先

Ｑ：巴絲分享，外島捉狼蛛攻略
Ａ：

Q：點解跟哂方法整狼蛛島都係失敗/咁少/咁慢
A：4月開始蟲類會多左田鱉 田鱉會係河到生 但佢又計係蟲類 所以大大打擊左狼蛛刷新既機率 (解決方法係去冇河既外島)

設計無人島

加左

斷左？？

無人島？

係咪流星場想入

係咪爆左啦

咁我順便帶d野黎

added L 字頭

多謝狸克係一個禮拜前已經同全村人講我生日
好期待啊屌

已加，y字頭😁

Add jor h字頭

多謝善子

Added h字頭

射氣球射到悶咁岩見到

651879979954 有嘢摸

好心灰
開心share開摸嘢場
拎木材礦石櫻花都算
今日總共唔見咗1鞋，1飾物，2傢俬

有冇巴絲打可以幫整 月球車/銀河牆/火箭?

其實有冇銀河牆呢樣嘢
我係見有銀河地板所以問吓

可幫整人工衛星/太空梭/銀河地板/
星星棒/星星袋/牧羊座木馬

巴打，你嚟過

我特登開返部電腦copy
點知你copy左

唔好意思唔記得咗邊個打邊個🤣

我即刻睇吓我有冇攞咗未放低
但冇啊我都放低晒

會唔會係啱啱話第一次玩嗰位巴打

我識火箭
想要銀河地板 或 衛星

辛苦了 真係好多打杷仔偷野
俾人偷左咩?

可以幫手整月亮椅 櫻花燈 有口罩豬嘴摸

想摸粉紅色野同埋玫瑰種子

651879979954

係咪又有CDROM入黎偷野

諗起今日個個巴絲入我個島叫話好危險叫我唔好開島

唔清楚諗諗下唔知個巴打邊個黎

想問下有冇師兄可以俾我摸下個
We’re open 霓虹燈
次次都斷咗 無摸到

偷人野正仆街

ID 名 島名 置頂

搞到又諗起今朝釣CDROM

一草履鞋，1飾物，2傢俬

有冇妹妹場

唔清楚見到啲吉無啦啦吉咗好多先對比下

唔好亂開島近排好危險

偷人野真係扑街來

好好笑

斷線計咗嘅願係咪唔計㗎？

連登D愛都比人利用哂

屌班仆街唔好搞壞個風氣得唔得

但都唔一定喺佢今日差唔多20人入島
唔知邊個

雖然可以買番

遲下搞到個個唔信人唔敢開島

真喺

依家有妹都唔知開唔開場好
又圍唔住妹喺門口

草履鞋我有見到㗎啱啱

我都即刻望一望個袋睇吓有冇袋住
俾人偷嘢真係好慘

本身有3對唔同色得番兩對

雖然可以買返
但咁樣真係好無禮貌同影響曬個風氣

小心保管財物

下次圍住開流星場算 逐個入錢

係咪又爆左？ 😂

喺個風氣開始壞了

我淨係敢開朋友場 係連登講聲有好友自己入

等睇聽日6XX大頭菜

yeah 外島終於中垃圾島

愈諗愈覺得唔扺
明明好心比人摸野

但今日入場都加曬好友公海更加唔敢開

整圍欄安全啲

等等返緊屋企 一點倒

我希望排到一轉

下次都喺好友場算

一陣比人偷大頭菜更大件事

咁危險 真係執好屋先敢開

strong hold

所以我平時開島比人買野都係封哂

等入島賣菜

加左 h字

好好保護自己 唔好放咁多人 落下閂

Sorry岩岩斷咗線 依家開返 頭先幾位巴絲可以入返黎

下次會3個3個入算

有冇巴打絲打識整UFO？

絲打我無本身個島唔係玫瑰所以無玫瑰種子但我配種出來多左兩多粉紅色玫瑰你要唔要
你聽日俾我去你個島買百合種子就得
豬嘴都想摸下 我可以帶粉紅色床俾你摸

會暴動

好

你過嚟加咗好友先？

賺大錢先可以拆島整地

而家淨係敢招呼玩開嗰班
同埋久唔久上嚟蒲頭嘅巴絲

圍好曬啲嘢先好開

夾萬房比人爆了

我依家都喺了

真係好多人唔自律

我都係放入房算

會比人通緝

開咗!

經過今朝既事件 我刪哂D好友了
之後需要先再加

銀河地板嘅對應應該係星空牆所以冇銀河牆

如果有啲咩幫到你代工即管講
雖然未必補償到
但唔想比人覺得連登冇愛

睫B嬲你啦嬲你帶咁多人搵佢

咦兩個 post 嘅，呢個先係路？

開公開就見盡自私鬼悄走 唔打招呼

自製狼蛛係咪失效左

我都要執過個島 依家集中營咁款

點樣刪好友
可唔可以教我

其實我成日都收到交友邀請但我又唔知邊個搞到我好驚

原來係咁 姐係我爭個月球車
唔該巴打

咁勇

你地玩到依家

仲有啲花爛晒

多謝巴打但無咩嘢要整 啲嘢喺買得番戈啲

睇q&a有講

無啦啦收邀請嗰啲我都唔accept

自私走 真係好pk

巴打咁有勇氣開公海

HOME>揀你AC>朋友列表>選項>刪除
但要一個個刪 刪到想嘔

廢事add黎add去

完了

有冇人有藍球架

我都喺但又怕佢哋喺需要我幫佢做啲咩就加咗

始終之前交換過diy又睇過流星雨
我第一次公海出航都係你
希望你唔好唔開心

唔記得咗啲花...冇野圍住開多陣轉翻朋友

睇嚟可以參考吓
好多好友唔知邊個打邊個

不嬲都係留ID add好過
CDROM一定亂黎

可以幫手整月亮椅 櫻花燈 有口罩豬嘴摸

想摸粉紅色野同埋玫瑰種子

651879979954

已開

咦爬左都冇既

最仆街都係講明搞掂一齊走 都硬係有一個會自斷/自私走

無事了 我相信連登仲喺有愛

睫B同我講佢想搬

我遲你一日 睇黎聽朝訓醒會見到
好期待

鎖好門窗

阿姐希望你記得我

係咪係post留個frd code?
之後就有人add你啦

已鎖 係啲花暴露地下

仲要唔要摸

啲花平安嗎？

最後攬炒

唔該曬巴打去清人了

MOLAMOLA

陣間先知

可能我幫你整左先算
我新手未有料
整比你先

聽日唔開島算

希望唔好清埋我

比撚夠黃波我未
我唔撚要錢啊 要DIY啊

開始湧入 行唔到去機場閂

大常要走啦
雖然佢一D都唔可愛, 仲讚自己D肌肉靚
但係佢會周不時送野比我, 好好人
祝你變得更強, 要保重喔

有冇鯊魚攻略

佢叫我去接佢走

我今朝都係咁，柒到飛起
本身習慣每晚熄機前會換睡衣，上床訓低再㩒-

應該係掛 我都唔知點解一日收幾個唔識既人
我唔係大佬啊 納米仔來 加我無咩著數囉
我又無妹無高價蘿蔔星又得幾粒

啱啱搵人幫我整完櫻花盆裁就即刻中呢張卡

我依家有百幾位朋友 每次開機都有接近100位上線想del 又懶

小新老豆

公海 理得你呀
到時再自私走
甘就半個鐘

對唔住巴打可唔可以留一留你名
我淨係記得好小人 特別同我搶睫b既

豆腐唔見左咩 我整比你

問題係你唔識分game name 同switch friend name所以我都懶去清

跑入機場閂一閂先

保佑d花花有事

多謝絲打但喺唔洗了 買得番

花花RIP

公海場企定喺閘口等就啱

阿姐要記得大家

想要星星袋thank you

我應該留咩名
L字頭

有啲特別生面口清咗先

冇*

認到就留 認唔到就清左去算 最多遲下ADD返

無可能

不如留code 頭4個字？

我都寄野 俾你 有咩想要？希望有你想要既野

RIP

睇黎呢到啲巴絲今日都搵齊曬妹

一屌完即出綠波 櫻花DIY

想要新月椅
我得星星棒 牧羊木馬
另有流水素麵 竹製驚嚇箱 蒸籠 櫻花花瓣堆 賞花組合 櫻花時鐘 櫻花樹牆 櫻花木牆 櫻花棒 櫻花石盤
可以交換整
可摸粉紅熊大大
有賞花組合、櫻花鐘嘅DIY多，想交換其他DIY或摸日式傢私
感激

成功達陣

多謝曬但喺唔洗了連登有愛！！

我多左竹林牆、櫻花傘、葉子面具diy
另外多左傢俬：作業文具組合、小便斗、廁所打掃組合、體重計、寵物鮮食
仲有個鴨嘴
有冇巴絲想要
我只係想要摸下我冇既熊仔,你想既直接送俾我都得架

有冇人交換下竹 or 貝殼 diy?

咁

我上星期日一早開90大頭菜 但前夜流星啲碎片執唔切 比人偷咗啲大星

6870
希望我仲健在

50個都刪死我 100個直頭灰

自膠

好難認 又冇得show game name

曳仔 原來我去錯po

熊 換面具 2379-7125-9019

下邊應該有show

咁仆街偷大星

you’re not alone 我都試過 同時試過有人提我執番

不過淨係得一次不愉快經歷 其他我都開得好開心 所以我會繼續開

痴撚線偷大星

阿妹有翼

除非加咗BEST FRIEND見到ONLINE嗰班
其他真係唔認得

仲要大星都偷甘仆街
人真係好自私

偷細星我都嬲 仲要大星

呢個重仆街 許一晚有一粒大星已經唔錯
比人偷埋真係…

偷大星好撚cheap

兒登仔仲喺唔喺到
我驚隻猩猩聽日就走
要唔要嚟同佢傾兩句先？

我都試過比人摸摸下翻到去先知冇左
啲人手腳好唔乾淨

頭先已經加咗你，你有冇開島

我發現公海唔得 你留Fc啦

偏心 佢鐘意猩就可以嚟 我鐘意牛奶糖又唔比我入

健在

小睫好可愛

明明見到開前有幾粒大 之後見到嘅都係得返細 好似有淨一粒

下 好衰...

送牛奶糖poster比你

有無流星場

呀睫

咁簡單 因為我唔會同佢爭猩猩

我有 你成日送野比我

想問下各位點先有熊仔？

都喺 大部份巴絲都好乖摸完放番好
又會帶水果比我

好啊 連登有愛

你夠成日送野比我

想問下如果加左人係best friend list，
依家想清晒啲朋友，咁Best friends list係咪會冇左佢

開完菜場 仲有互動嘅(寄禮物)得1個

送豬女poster比你唔好嬲

普通色嘅花都採走係做咩 唔太明白

終於有花名mako仔

未睇到隻鷹

有

Manko

CONDOM

記唔記得邊個

マコ仔

蝗蟲

真係搞你D花

冇錯收到少少生果都已經好開心

又摘人地啲花
講多次 摘花係冇得種㗎

乜色都冇得種嫁啦公海真係多痴線佬

成頭問號 又唔係特別色

而家嚟

芝牛未訓未整過黎

採走定踩爛咗呀

做到喘晒氣之後去左飲水

你地加左咁多人

mako

現實嘅殘酷

聽日啦

マ〇コ仔

QnA有冇加呢題

我以為佢個鼻係眼黎

唔會知道 你又唔知佢走咗去邊 又咁多人同時出入

睫B真喺好可愛

唔識分 但我見個花蕾係大啲啲

多謝曬 絲打

點解我睇得明

最ON9都係 偷完你都種唔到 偷黎做乜

點解你地咁鍾意Diva咁
我好想我果隻搬走

得一個仲有互動
其他你仲當佢地係best fd

我明今日就喺咁

要係地下加圖寫 採完種唔到

喂呀

同西施恵一樣成日偷花

睫B好好人成日送野

終於打齊櫻花DIY 幾日咩冇做剩係係到射氣球

加個N都唔錯

花蕾仲有顏色應該係踩爛？

呢張圖要SAVE起佢

其實我的設計個度有冇得加位GA?唔夠用

最終都喺守唔住啲花

我養咗3日先有一朵橙色花
今日就喺佢檯面見到

係佢地加我best fd
見頭先有巴絲講起，所以先想del晒啲人

明明冇加n

重有色係到就一定係踩爛

我都有花名

佢隻眼無咁細啦

唔洗

採&踩爛都係冇得救？定過幾日生翻

好彩我比動物叫社長

藍黃格仔摸唔摸？

有一大個花田嘅開始唔敢開島

下次是但加翻個欄定住先

過幾日會生返 放心

佢係幾好嘅會追住教表情送禮物
但佢有日同我改咗個花名叫highway
就冇咁想理佢

屌 笑完人出竹DIY比我

唔明佢d點起 最後一個字？

唔稀有唔偷

慢慢

圍住先好開

有無巴絲可以幫手整月亮凳

睫B想同你close啲

終於出櫻花側背包

呢個post 真係推得好快

多左櫻花棒/提燈diy卡
想換櫻花盆栽/樹枝/雨傘既卡

好啊,你有冇野想要

聽日放假應該會開島比人買野 剩係比條路行去商店就算

有無水池 咖啡杯 危紅燈 觀眾牆紙 可以摸

得飛鏢機 象滑梯 廁所組合可帶黎

原來分得出

帽事 黃波開櫻花

想許個願
有無流星場比我許15分鐘

認唔到id

想組團過嚟玩

多謝哂絲打開島

我有盆栽想換提燈

個背囊襯勇武裝正wo

我個服裝店係遠啲啲 加欄好煩 唉

我都想

仲爭3個就儲齊

有個粉紅色碗架 啱唔啱
想整月亮凳

黃波開錢就有

差把遮

想R張粉紅色地板DIY

留id/開密碼我去你到

應該亂改
我GAME名用英文佢都改我做社長
岩岩真子絲都比動物改做マコ仔 雖然我唔知佢GAME名係咪有日文

用緊5分鐘大法同風水陣 希望出多d 比我

我又加下先

見啱先個po冇咗回音，想換白色泳池

有冇人有盆栽架diy 多

唔記得左！ 依家睇

新人想要個口罩保平安，請問有場嗎

加咗講返咩字頭名 怕加錯

舊💩

好想要木屐

今日未許願
請問有無流星場

唔洗R了 今晚射左三個COLOR波出左兩張

跑左9個字都未有細蟲同狼蛛
明明9個字之前捉左3隻 但比第4隻咬暈左

鴨仔池

出咗外島 等我半個鐘/聽日？

阿姐同善子都加晒

想搵你幫手整月亮椅 有少少紅/白色玫瑰種子，人地屋企買
加左你

Blackblock

個團滿左未

你開場 我寄俾你吧

舊相黎
絲打有係加過好友
加過可以寄俾你

阿姐好受歡迎

可以等 我都未訓 ka卡比

可唔可以add阿姐

有位我都想去

Ok thx

我叫豬豬

阿姐出哂名要去一拜

有無巴絲有鋼琴可摸/寄

用英文名，佢叫我做大姐頭
但我用男

營多豬豬

Opened

游C可以寄個紅色背囊畀我嗎
會寄返其他袋交換

呢到好多姐

我嗰個係白色 但今日訂滿左 聽日訂比你 可以拎去巴打度

姐姐 （有J）
但佢又叫我仔明明女角

呢到啲仔女亂到都唔知係仔定女

你係頭先木xx島？ 我寄比你

阿姐無問題
我喺外島 返去先寄俾你

想問下先前係咪有張圖係講TOTAL要幾多粒蛋去合復活節啲DIY?

sor 今日寄過兩次了

OKTHANKS

求妹妹場

有星星棒/ 流水素麵/ 櫻花袋 diy卡多
想換其他diy
另外想問下有冇人識整星星袋 可代工？

sor coming

唔緊要

有多櫻花地毯同復活節璧紙
想問會唔會有人有多提燈/石水盆換?

你過黎摸？

可唔可以幫手整埋月亮椅但我得啲開左嘅紅白玫瑰

新手想問 我的設計係咪淨係得裙 有無褲？

仆街而家釣唔到魚蛋既

有櫻花木牆同櫻花棒DIY多
可交換櫻花盆栽/賞花組合/櫻花燈

好，依家可以

新手想問下哩數兌換電話亭游泳池果d係咪會日日都唔同顏色？
因為今日第一日有 如果日日唔同色就可以等

可以幫手整月亮椅 櫻花燈 有口罩豬嘴摸

想摸粉紅色野同埋風信子種子

651879979954

復活節係咪齊晒

576372166506

MWYM0 just fd

唔會轉色

btw感覺今日櫻花diy跌得多左
而且終於冇重複

係啊 做咩？

多謝巴打

無仲諗住拎嚟多換一

:字頭add咗

汽水機摸完會唔會係ATM用錢買到

想問有冇巴絲有石獅子同招財貓摸？？感謝

港女apple真係成間屋都係蘋果

新手求口罩保平安

想問仲有冇得摸?

去到11號

12係復活節完

我有多一陣開島畀你入嚟，仲有妹摸

射波中左個金色彈弓
係咪唔會爛個隻黎？定係唔爛個d就咁叫金彈弓？
有冇人知

724450040830

摸咩妹妹已經唔見咗

送頂APPLY帽比佢

排隊想摸可拎其他傢私互摸

都會爛㗎只係冇咁快爛

APPLE

好啊

有絲打幫我整咗啦
好啊你齊料再搵我 我幫你整!!!

依家帶埋種子黎

召喚芝巴

你有冇加到我？未收到request

宜家過嚟

哇，仲要用一粒金礦整，都係唔整了

深夜妹妹場+流星放題

希望大家可以帶啲可愛嘅嘢比我摸

滿人就關

好得意

我個島又有流星雨
要的留Fc
暫時只會2個2個咁批
可以帶野黎同大家互摸下
會搞下尋寶活動

點邀得落手

摸燈？

我淨喺清曬今日加既人

快啲嚟揾我啦

做咩今晚咁多妹妹場

諗住今晚買個地刷下外島，集氣

差件蘋果衫

唉

想問絲打您係比左一萬蚊就出島搵島民定放左營地先搵？
唔該哂

次次去親外島都係同一個島 Nani the fuck

係 成日去摸佢地啲傢私（雖然無用）

w字頭
帶廚房野過黎ok？

黑人黎緊..

俾1萬買地就出

即到

外島次次都中同一個 異色花

過緊嚟

聽日先可以入

好彩去左個金礦島 全部錢石頭 無咁唔抵

好似小呆獸 個配色

不如大家加我 有人入黎唔方便打Code加人

以後有無機會出唔爛既 例如傳說彈弓咁

終於入到 thank you

入到啦

有異色花都唔滿意

C字頭added

入到

Sor 我打得唔好
係我中唔到異色花

有冇人交換哥斯拉
我係紅色
已有黑同紅
想換埋茶色

等我升下再一齊玩

已加！h字頭

未有蘋果野既diy
總有一日會儲到一套比佢
希望佢唔好咁快想走

Added

我中到第隻水果已經要還神，咁耐唔計自己島個隻淨係見過梨

你係咪入左了

我決定之後剩係會開妹/流星島
再封死大家喺機場出面算

其實我中黎中去都係橙島係咪特登架 等啲玩家唔洗咁快悶

入咗係咁講嘢嗰個就係我

C字頭 ADDED

2175-7913-5703

保護自己個島
摸嘢場都喺FD/一對二算

頂你隻狗

仆街 成個腦都係入島出島個過場音樂
洗腦到幻聽 同啲氣球聲一樣咁癲

高機率 自己島水果
低機率 自已島冇嘅水果入面其中一樣
極低機率 另外三樣水果

屌 原來我係妹妹場+有流星

蘋果慘被3個高佬夾住

宜家先見到

added k.f

突發妹妹場

頂又成島斷

加好友可以嗎 1378 8146 8115
識整新月椅 星星 月球

求加

大家同為王子 加下你啦就
少量星 唔係流星雨

啱啱加左 頭先去左絲打度整野
撈亂左 以為已加

唔該絲打

想入

大家同為王子絲

我地加過架啦～

真？成日幫人整野 唔記得啲名

不過如果唔係流星雨 我唔入 聽日有早堂

仲換唔換？

好友島

非流星雨

返緊去

下次先入 感謝島主

喺咪又諗住公海

不了

啱啱係reddit搵到個動森資料庫app
好似會有持續更新
可以幫手放埋去個pin post度

想摸妹
好似未add過你

仲有冇妹???

我喺人地島許緊願

Fc

入嗎不過流星好疏

Mefc

櫻花diy 係14定15個？

14

有 呢個鐘數邊有人

打左成日汽球 都無盆栽架出
應該得14樣

Btw, 咩阿妹有機會唔比DIY?
今日上左個巴打島 阿妹無比圖我

應該係14 盆栽架算係春同秋合體 不過你都可以計埋

櫻花棒diy卡換櫻花樹枝卡差最後一件

啱啱求流星場無
一出出咁多個場

妹妹 禿流星
朋友場

去咗第度祈禱

仲開緊

我差d咩

唔緊 我呢到禿星

搵人吹下水都好，執島執到懷疑人生

石水盆 櫻花地毯 櫻鐘

離絲唔係攰咩？

我掛機食野 好餓 拎住手制禁a同邊食野

幫人整到熟晒

攰呀 但未瞓 吹緊頭

求救係咪無得刷狼蛛啦？定係成個島都要清乾淨？

阿妹成日一有人黎就匿埋

呢個貓頭鷹磚勁可愛

秒殺
呢個算唔算石水盆，唔g做咩擺左下面

想問仲有無流星雨場？

成日都搵餐飽

禿星場就有個

真

今晚好少星

佢算係石頭系列？睇背景似

好似幾正，想跟

上次有星雨應該禁左幾百下
大碎都拎到3粒

咁多？
唔係有上限既咩
我以為禁左30次左右就夠數，跟住走左

巴打可唔可以入黎許下願 禿星都無所謂了

左上仲有樹喎

傻喇邊止

我拎左好多粒星碎 但總數應該唔過30

想問下
Amiibo個三顧草蘆請動物黎洗唔洗連續3日
同埋今集話動物搬走就唔會再黎，即係我係朋友島再請佢番黎都唔得？

絲圢你開返島未？

[0660 7785 2429 5分鐘後黎]

可唔可以加
我個島成晚一粒都無
w字頭

咁好
我而家d 大碎先得3粒，岩岩用左一粒整新月椅，要慳住用

未訓嘅話入嚟

搵唔到你 打錯？

加了！

佢成日行黎行去 想同佢企定定影相都難

Sor

點解你要同我犯一樣嘅錯

有冇人有妹

話悶禁左幾百下！

呀我誤會左你意思以為係露營hahaha 我俾完一萬再揀埋地先出
點解會同頭先隻柒頭一樣衫...
好似無咁樣衰 邀唔邀好呢

我！

黎緊

又係你！密碼定朋友

要啦好可愛喎

時間無多，不過呢隻咩黎

朋友 有密碼！

Thanks 爭少少狼蛛捉完黎

感謝依家黎 身上有廚房野可以摸

你有埋流星吸引好多
我今日已經開咗幾場

謝謝你但啲星真係好疏 唔好介意

流星好疏 唔開心

7780 79528790

thx 絲打 下次再黎你度

賈羅琳 松鼠嚟 點解唔俾軟糖我... 大家都係松鼠啫

我決定拎個手制入廚房煮麵食希望收到

好過我成晚一粒都無

射波波射到有幻聽 幾時先可以儲齊櫻花diy

今日去外島揼石仔，周邊好多花草樹，啲狼蛛都多到on9 同時幾隻喺附近 捉極都仲有

好過我一個鐘一粒好彩上面有絲打開場偷雞禁咗廿幾吓

絲打想問下你擦左幾多次外島？ 知唔知有冇限？

平日冇特別講 應該唔會有妹？

有星*

流星雨好似係要啲動物話天氣好，今晚應該會有流星雨先有

thankyou 早抖啦

入左 摸妹 THX

有冇人依家可以賣或換4粒細星比我

d風聲真係好痴線
訓教都好似聽到咁

推

第二轉咋喎 我低要求唔太樣衰就要左佢算
應該限一日邀一隻（？）
出幾多次應該你有里數就得？

有咩換想換

妹妹係咪一日淨係可以摸一次？
有冇人試過係自己島摸完去其他人個島摸

依家入黎摸妹

有冇咩想要？睇吓我有冇

一日一次咋

只有一次

想要diy卡或者有無中國風嘢

請問有冇善長開流星場
求加 會帶禮物

今晚真係大風姐

樓上有絲打開公海場，唔知完咗未

你哋要自己搵一搵妹佢唔g走咗去邊

多謝絲
攞正牌又食又拎
下次有咩要出聲啦

請問仲加唔加人 想做星願小王子

你重唔瞓？

Thx bro

頭先掛住玩睇唔到 依家要訓
有機會再再黎打攪

流星雨+衰妹+尋寶活動-2

開到4點～
加左留咩字頭

有無人要整登月艙
竹地毯/籃/球
瞓前一幫

Ok

added KAK

想問下有冇人有鋼琴櫈？宜家有鋼琴有櫈襯

放蠟燭嗰個好似幾正咁

做爛市？

咩色粉？

乜咁稀有架咩

有密碼 朋友優先～ 你咩名 我私聊俾密碼你

added cl字頭

有紅色

入唔到

凌晨都推咁快

62DBD 朋友場
你係最後一位～～

咩色都得

頂想問頭先嗰場有無禁錯制

太多人傾計睇唔到有人搵我

仆佢個街
唔係改蛋機率改到連櫻花卡都低埋呀

連續幾個單色氣球都係跌錢同埋濕鳩野

大家咁快手 點跟
請問仲收唔收

啱啱去左個島 乜都未清
有成四五隻狼蛛圍住我

感謝

我個張深綠你拎去

62DBD 朋友場

我連氣球都唔見多

可唔可以淨係參加流星場？

爆人 正常一分鐘鬥搶

Last場

照舊5分鐘一個

thx 撞緊入黎

今日幾好彩出左3個 單吊緊粒石

但夜晚班人會唔同哂

好撚多彩色氣球
多到懶得射，因為一定係跌天空蛋

咁我過嚟搵你先

兩批人 一批推日頭 一批推夜晚 24小時輪班

啱啱都係
捉到唔捉
勁誇張

次次入到Game都唔認得啲巴絲
同一樣野講左三次都仲咁驚訝

好似溫純d

另外重有批24小時都出現

有無巴絲知道機場寄心意卡連禮物都係要聽日先收到？

想知如果我係外島跟住待機mode 第朝開返會唔會自動幫我返屋企

真

個個名都唔係日頭嗰班
都係潛水先

夜晚隊

我個島今晚都有妹月流星雨

即時

唔好比人見到

即刻

可以入嗎

我都中意夜晚啲人多啲

同意

咩ec

放假我好似起身開到半夜

棕色啱唔啱？
請問你鋼琴咩色？
我個三腳鋼琴白色 可交換其他色

我滿咗十隻 打咗佢三日 投訴埋佢
都未走

晏晝除咗fc都係fc唔想追po

痴線 比日頭啲絲見到實屌撚死

可能難搵掛
之前俾人掘左兩棵話交話白玫瑰跟住冇左下文

死得更慘

我岩先諗緊用咩形容詞

不過佢地燥都係因為其他人condom風氣/同太多cd rom白撞姐 個個都好好人

可以幫你整呀 聽日再搵我

係咪我地太惡

留個SW 轉頭ADD

我日日由日頭2點刷到凌晨4點

點解我摸完隻口罩返到島買完會無咗嘅

睇你地屌CDROM其實幾過癮

大家溫柔既方式唔同

夜媽媽好難買到比你喎

有無人知

即刻一出出兩個
藍色中鐵礦

原來仲有星，有妹，有冇巴絲黎？

新手島希望帶啲嘢黎摸下

要等聽日寄到呀巴打

我都喺見到都唔想射

Thx

出完2次彩就出藍 又係素材

咁都要兜事實就係啲人會燥底

好似唔會 返到島先廣播
但唔好熄game

呢啲就係全天候24小時都會出現既問題

原來係咁

我覺得惡得有道理，我去人地場果陣，見到好多巴絲太溫柔唔會屌班自私撚

我個部黑色既，交換摸？

唔會我試過

唔敢屌

Added
Ka字頭

我呢個島個形好怪 成個蛋糕咁 第二層同最底個層得條邊仔之後已經係沙灘啲樹唔知插喺邊

喺到耐左我好似越黎越惡
特別係見到TT

我聽日先有實物 可以送禮嗎？
有好多錢 要多部都冇所謂

好呀唔該晒

我無乜朋友所以唔會拎到

好想黎 但刷緊蛛

五點就會有

Same 好易燥底，同埋見到班人一見妹字就「想摸 thx」，唔該都唔講聲

你地咁惡我都開始唔敢留言

有多櫻花diy有無人要? 樹墙，地毯同傘

正常唔會俾人惡到

就咁成花得唔得
我個島係菊花

快d推爆個post 好驚鞭屍 唔好呀

半夜三更好難搵到俾你

Thx 咪即係唔該

咁聽日先啦唔急既

善子同四連環巴好似都係日頭會出現 mo啦mo啦

放心，聽日我會轉告

係 自膠

其實燥在一話有妹摸有野買有菜賣就沖哂出黎
平時人影都唔見隻

櫻花包換地墊ok?

有時上黎都係想睇下有無得意野/攻略分享
結果10幾20頁都係摸野 同一堆SW
慢慢就唔再追post得咁密

加咗你好友喇 G字頭
謝謝

我幫手推po先

日頭公司MON POST 夜晚打住MON POST
不過聽日放假

sor

想問有冇人換棉花糖推車
想要藍啡各一
我係粉紅色
可寄可送上島

p 字added

今日賣菜賺左18m

最慘喺平時成日幫人想有人幫就潛曬

Username新到不得了

新手好明白

係 又或者入完黎搞掂就自私走

我有諗過開個post分享下大家同啲動物嘅趣事
講下今日佢地送咗咩比你之類
我想睇呢啲多啲

包我有la 直接俾你唔洗換la 反正多左

B 字頭added thxxx

想要地毯、遮巴打有咩想換/摸？

幫兇已責名

想問加完switch朋友點入
係機場搜尋朋友島？

悄悄地走既最仆街

所以我啲大星冇晒

等睇聽朝又玩賣菜

最慘好似老撚馮開比佢咁 招呼唔撚打 直衝妹/商店 走又唔講 重要拎晒我啲星星碎片

發現一名港豬 私了中

成晚第一個紅波

竹棒

起迷宮俾鄰居行

我都係粉紅色

Sorry呀 我係其中一個眼殘嘅
不過最後留返名你有加我 謝謝絲打
下次擘大眼做人

賣菜無人會記得我地今晚講過咩

幾日無追 多左好多人

啱啱上面有巴打要左地毯la
會唔會有提燈 / 石水盆diy多?

希望係我搞錯

絲打件衫

我一個紅波都未有

冇野了 我識啦

推多幾下先

得5包，唔使錢啦嚟我島拎就ok

好彩我比人入黎買野都落ROADBLOCK

你重未訓既？！

每日開機都由左至下到右清一次個沙灘先

真係好多冇禮貌

唔好提..唔係黃就藍

係咪黃波 錢，綠波 傢俬，紅波 DIY

想要粉紅色🙏🙏🙏
651879979954

偷野真心仆街

就啦

啱啱出咗黃 中咗櫻花盆栽但已有

好正

好呀，已開朋友島等你黎

其他cdrom勿偷add, 手下留情

清一次係唔夠啲星會出第二次

黑色得唔得

唔清楚啱啱黃喺diy

真係好似老馮咁
拎埋星碎仲

兩樣都無唔介意可以代整/換摸其他嘢

我全套差盆栽架

每日瘋狂集郵佢地都有排玩
利申 美佳fans club

你太出

送比你

要啦

可唔可以直接用呢個曲入

唔一定 所有色都有機會出其他

琴日開完島 覺得大部份巴絲都好好
但真係太多cd rom有巴打等左兩個鐘都入唔到
今日留FC俾唔同人 除咗嗰啲巴絲之外
無啦啦多咗堆人add我 唔敢亂加

啱啱加左 K字頭

想要粉紅色 我有黑色

已經清過一轉 點知咁啱開島又有得執

藍波就素材
另外綠紅兩種我硬係覺得5050 反正出綠紅都開心

今日開場偷走咗好多個完全分唔到有心定斷線

好啊 唔該你

有無人嘅轉轉杯係粉色系列 我有黑色 想交換

想要粉紅色 651879979954 睇吓你想要咩換

唔洗la 直接俾你ok 反正多左

幾個黃波都係錢

講起綠..依兩日無見過
就黎有幻聽

賣魚勝只限島主賣魚

所以我都係叫人留fc多
同埋唔開公廁場
有排你睇片

儲到一套黑色貓貓衫！好可愛

其實有冇得分開啲post
一個分享
一個互摸
一個流星

唔知係咪屌得太多依啲事 最近開場啲人幾乖 又有禮貌

影低哂喇

我會入屋出屋refresh

其實依家唔定
藍波都會有DIY

成個post都係摸，妹
無野好傾
又唔係交流砌屋砌島

竟然 好啦，唔該四連環巴 唔好咁殘忍責我地名

咁你有咩色？ 同埋我啱啱係咪漏左大星碎喺你度？我係整左2張月亮凳嗰嗰

羊羊好慘 可能行到天光都未番到屋企

可愛

離絲太好人啦
送多d禮物比你先得

算係某色偏向某類咁囉

好可愛

真假難分

要唔要

咩色都冇💩💩 係呀 我分唔到邊個打邊個 搵唔到你 你有粒大星喺度

多謝巴打
我開緊島你方唔方便上嚟？或者我過嚟

之前無櫻花就幾固定

唔要 我屋企爆啦 多謝你好意

試過連續2個黃波都出3萬

最好有得分開post

我出咗去其他島 你等我一陣

如果會出貓爪貓腳就正

真係應該分開post
分享post禁止留fc 講流星摸妹大頭菜

聽海聲就真係聽到幻聽喇 成日以為有氣球到

黑貓控here

有冇巴打頭先黎摸阿妹嘅時候漏左個VR眼鏡？

係咪紅色轆嗰個？得呀

呢個Game冇npc同流星黎自己島係識唔到人

好快會係你mail box出現

瞓咗

我聽日先回禮 真係有啲攰

但我覺得佢貓咀好似蛋蛋

我出得最多櫻花係藍波

可能認得你 醒水

紅色波

去身邊啲朋友島吹水都幾正
現實未有得見可以係遊戲見

快啲訓

呢隻game本身就無預你經常性有8個或以上既人擁擠去同一個島

你仲未訓

動森打手姐

真實識個啲會開voice chat
冇左online game message chat嘅神秘感

你講完又真係好似
比人摘左好耐無見蛋蛋

恭喜

我有諗過

咁樣！

傾下動物都得
之前有post下
但好快比摸野洗走左就算了

明明呢到仲有好多日頭嘅人

所以冇乜開過島俾人

今晚出5個櫻花DIY冇重覆算係咁

入屋都ok? 我重登誠過有

橙色牽牛花係咪特別色？我見有種子賣既？

npc沙漠島

全套TOY系列傢俬交換摸其他系列（非水果）
意留fc game名

未有盆栽架

我SET 咗朋友ONLY

其實摸咁多 無乜用
一日買得5件野
仲要同一件野好多時唔只買一件